巴狗呢場又比左幾多錢個球証

為左個不敗咁dump本

比埋右

柒撚到 黑左兩球都要輸
睇死班狗又唔認